[大結局] 同盟11

其實全部都係幻術

今天珍惜金天 逢凝望我心所愛的你

爛尾mode

真係48個鐘

仲以為等煎pan同金天交易先決戰

劉江呢

江美儀咁撚勁點解會俾佢地撚狗咁撚？

咁快48小時

48小時後

覺得最後sad ending

直飛

下一集已經48小時後

飛左48先

引佢check野

part咋

正想講係調虎離山/虛張聲勢

東張西望小三有對白

個db

呢d位又咁簡單

之前都講過 搞掂江美儀都會有下個erainman 咁治本方法 係乜

去得太快

次次都係得1招

江美儀都係UC?

其實電腦係假既

屌

好勁

有無咁撚蠢

易先生

江美儀唔好再chok個好冷靜個樣得唔得，好撚煩

鬥多人

仲有大結局 做乜鳩

鬼準備出黎

電腦有冇自爆系統

班槍手排到出太平洋

屌 cut到好撚悶

diu又係katw

Kate池

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

有冇女女女

on9

仆街啦細眼怪

kate池 ken池

煎pan先一槍打死kate
搞掂

KATE 係鬼

好柒

真係好撚嘈

kate又係你呀

易先生應該

女人累人

Agger

又係kate 累事

on9仔

好地地點會捉到佢

射到佢變箭豬算啦

神劇 好好睇

咁就破到

又係表哥累事

諗咁多計出黎一下子就自爆

大結局點做

其實係Kate?

yan咁勁點會中鎗

套套劇都係女人累事

ON9 人地揸衝鋒槍 金天班傻9揸手槍仔

依集好撚多口水

定欣點解唔係鬼

kate..

呢個世界有樣嘢叫防彈衣

d女係都要靚著背心唔著避單衣

立花先係死神

屌 咁易死

屌打到手臂乍？

密碼

點解又冇避彈衣

你已經中咗我嘅幻術

重有kate池

咁撚蠢

Rainman

咁易開到

未死得

有

倒數10秒定欣死

柒哂

一開機即中ransomware

仲以為set左計時炸彈

發生咩事

自動毀滅裝置

淘寶買番黎？

搞咁多野都係廢

點解熄咗?

撞幾次都好丫 屌你一下就入到

係愛呀

點解唔派條友跟rainman

以為拆彈專家

定欣叫人快d開機

胡定欣懶係野咁等江美儀走人

真係好尷尬

10秒無金天指紋

胡定欣叫人開電腦

世界級

避彈bra

好柒啊

啊欣係rainman 啦

一早咁撚勁唔洗搞咁多野啦，又假死又內閧

衰過睇動畫

仆街，你俾佢死啦

中槍都係計一部份 -> 又扮奸 -> 又再呃Rainman

Rainman個女

佢係鬼

屌你有哂自動毀滅裝置 咁today 咁心急去教堂check 部電腦做乜鳩

因為知無金天指紋會

你個外掛壞左呀

好似禁左fast foreard x16倍咁

劇情超級推進

搞掂

我以為係炸彈 咁樣只係洗機啫

阿kate成日都累人累物

真係有架低能

下隻復活做boss

同問

屌我究竟睇緊咩

煎pan可唔可除左隻黑色耳環 好mk

其實是胡定欣吧

江美儀馬明.gif

胡定欣大熱係鬼

好類呀d感情戲

重頭劇垃圾劇情

一開機即刻del嘢胡定欣

計中計中計中計中計

屌 劇情咁快 睇yan同pan打情罵俏好撚慢好煩

內鬼

唔mk套野唔夠on9

條廢老又嚟

算好 比賭城群英會

Yes

令熊個阿媽先係boss

我以為會爆炸

廢老

聽日咪番黎囉

計中計
唔係點會捉埋kate

最叻就喊

經kate池手喎，仲要係佢比人捉

D廢老真係好煩

活絡油又出黎嗶le巴la

成套除左易先生仲有邊個係唔累人

由於劇情太撚on9
特登上連登搵呢個post睇下

活絡油：落去一家團聚

仲可以一下login

廢老咁清醒？

cracking 都唔駛
kay池又知金天部腦個密碼

廢老終於醒覺

轉死性

大奶奶係rainman

好憎個阿婆好撚煩

收爹啦廢老

廢老推到完場

好多廢話

一人carry

幾年前既台劇錦

check下個自動毀滅裝置係咪真係自動

去死啦活絡油

知你錯喇咩

百搭password是常識吧

呀媽，其實ricky同呀烈根本無死到，佢地只係配合我既計劃

網路公審

仲比mary佢地一齊傾

金天嘅生日

因為佢係鬼

最後冚家復活

屌個耳環真係好7

人道毀滅喇廢佬

同感

Rayman

其實rainman係咩
利申冇睇過

咪又係rainman既人

網絡公審勁過香港警察

咁就叫打敗咗rainman

ken池

易先生含住啲咩

直頭老套

又屋企人

賭城群英會殺人勁過同盟

Rain maker

其實今日大結局 完啦好嗎

活絡油好好戲

佢地冇人保護胡定欣 ？

辛苦鮑姐讀啲咁膠嘅對白

點解咁跳脫嘅

鮑姐成日讀對白 好難頂

000000

我地岩岩先打敗rainman 瑪利幾時幫過手

廢老又講道理

放手先係最快樂

佢塊面好似腫左咁

直頭趕收工啦

即係終極boss？

搵高登仔起佢底

完

笑咗，仲有體內炸彈呢啲橋，仲狠過同盟

林峯

我會處理

乜rainman打敗左???

成個rocky咁，都唔知邊忽好戲

唔係hack入去咩

踩過界讓左個一至五檔期比呢套野，真係

成集好on9

好撚多廢話 好撚老套
點解班演員講出黎唔會笑

子善先係大Boss

搞完一場大龍鳳最後講經

通輯rainman 但煎pan山聰都拎哂炮 又唔塔鳩佢地番去

有打敗到rainman咩

完得咁突然

CCTVB需要一個IT顧問，就算幾勁的hacker破系統密碼都要花時間搵系統漏洞，brute force就更加耐，仲有啲咩自毁軟件係冇可能咁短時間剷走資料

又話要改變社會 令氏收檔又點改

連

Kent 型好多

點解要幫自己啲招配音

因為kate池係鬼

走音kent 笑左

都話林子善

林子善真係boss

子善

林子善郭sir

林子善

子善？

Ken池！！！

真係林子善

估中咗

冇人估到

真係子善

竟然

勁狼 而家懷念啦開始

林子善戴綠帽架喎

屌 講左 幾撚驚要切柒

即刻變神劇

聽到網民意見，下次成部腦自己爆炸

一路路都話係架啦

大把人9up中左

點解要自爆

kate池係big boss啦

把聲係咩

死晒

背後永遠仲有人

綠帽先生

半死人係到爭野

子善係新上位姐

媽呀 我睇緊咩阿

林子善 入面叫令家名 付合英文名

變膠劇

林子善個腦瘤究竟真定假

郭sir

依套劇除咗煎pan, 黑C儀, 令熊仲有咩亞視人?

即係韋爺仲未死

把聲明明係羅樂林

洗唔洗咁多人留 林子善 有眼睇

高級過住rainman都要戴帽

支槍指ken池個個係邊個黎

肯定唔係林子善啦

剪出黎架

好明顯最後boss係羅樂林啦 把聲都出埋

Bella

禁做咩要落藥...

淨係海報個黑影都知係子善啦

都話真係8點播都得
幕後的幕後的幕後.....

扮怕死

洪爺final boss

係洗衣房邊個掉轉槍頭？

鳩估子善腦癌精神分裂原本係鵪鶉第二個人格係rainman

半夜過隔離房殺死令熊太易唔好玩

好撚多馬後砲

原來子善一路都扮豬食老虎

三哥

好明顯比佢做傀儡主席

先得個一幕影住佢就係佢咩

推

我都想知

tvb無咁高

泰國+苗喬偉+人質宣=賭場風雲

我有4條A呀！！！！！！

反正都要殺 落毒殺左食兩家茶飯

三哥港姐比人用鎗指住

林子善應該係做主席
唔係final boss

我唔想ken池死啊

把聲唔係羅樂林咩 子善應該執死雞想做主席姐

King sir
好似之前使徒1咁樣登場

計中計呀
偉爺復活

羅樂林呀

為surprise 而surprise

套劇唔知做緊乜鳩

係喎佢有腦瘤喎
突破盲點

去到咁遠拍劇有鬼用咩
劇情垃圾又有咩分別

硬係覺得林子善個shot係fake

又快又亂 我究竟睇緊咩？

死左咁多次終於威返次

tbb：今次仲唔撚鳩你班人？

做咩要扮怕死)

使2 啲景正過同盟10倍喎

到最後應該都係死

應該唔係林子善 咁快比你知 洗乜睇

老土到一個極限 有亞視佬同胡定欣可以blacklist

景無用概

同大陸合拍,多錢想去邊都得

齊炒車

金天是咪咁就收皮

最重要個故仔啦

Rainman真正身份

韓瑪利一賠四
江美儀一賠三
楊卓娜一賠八

林子善一賠五
吳家樂一賠六
羅樂林一賠三

梁舜燕一賠一百

留名準備派彩喇

雷聲大

bella

我賭一梁舜燕！！！

大陸合拍

唔想易先生有事

一向都咁驚死 無理由俾人要脅唔做啲嘢 所以先扮怕死落藥

我估波子

睇唔到，子善做乜鳩

通常多景就拍到好似旅遊雜誌咁

一陣成班連登仔又衝去睇

係胡定欣
冇喇喇叫陳展鵬開電腦
搞到電腦冇晒資料

一路睇一路屌

其實李鐵岳先係

有賭未為輸

利申 估左幾日未岩過

Bella應該rainman手下黎，匿埋床下底聽rainman指示

唔會係子善啦
佢執二灘je

我買大面bella

其實又係韋爺，大家好嗎？係咪……好掛住我呀？

rainman手下黎，用黎制衡張誠

我覺得最終大佬係胡定欣
因為佢地係打個場似係正邪最終決戰

其實johnny cap 先係
射左藥假死其實未死

呢個有可能，亦解釋倒點解表哥咁豬隊友

+1，上等親家 = 賭城群英會屠城，越老越狠毒

煎pan同胡定欣係𨋢場打鬥戲播左未？

胡定欣+驅風活絡油

點睇都係last個part嚟完場笑住打嘅
又係結局同定欣玩2下就end

李鐵岳去左邊?

打大佬黎講 EU 完勝

吓?

點解套劇無特首

袁偉豪9掃輕機槍?

笑到仆街

有冇人有岩先預告黎睇多次

寒戰都要去到3先講特首啦

鄧英敏

會唔會有第二個陳展鵬係final boss
第一集果時佢話呢個故事係香港 台灣同時發生
胞姐都有兩個 展pan可能都有兩個

rainman就係

聽日

好明顯抄美國隊長3

其實台灣鮑姐未死

歡喜哥係big boss 呀
佢開左個新字頭，勢力大到控制立法會議員同總驚司

其實佢先係令熊
幕後控制緊假令熊幫佢做野

答案係堅尼米拿

踩過界垃圾黎，全劇d重要女角都鍾意盲俠，後宮片咩

咁易毀滅得嘅有咩好緊張

林子善唔似final boss，tbb通常都係fake鳩人

Rainman 背後其實係鍾仔操縱
鍾仔成日帶黑超，等人唔知佢個表情

劇情唔錯喎

冇人估係sunny/李壁奇？

Boss都要比ricky舊垃圾屌

吳家樂似係啦 一直以黎咁受氣 又成日俾人鬧都無怨言咁

陳山聰又點睇

胡定欣最大嫌疑
本身講好拎第二支解藥去 因為小小塞車就失蹤
又喊苦喊忽套賤pan料
最尾個行動無通知佢 佢又神通廣大到自己單拖出現

係佢喇

回應番第一集,可能都係佢通風報訊

無人提？

係bo,點解一開波要派呀欣去保護佢，唔等佢去到香港先？

表哥

表哥幫佢老豆報仇？

其實係咪cut左幾集

羅樂林個同事呢？
一齊出鏡，然後Kent池調查過個條友？

應該係胡定欣
佢無神神出現，中槍後又叫人拿拿聲打開部腦，個毀滅程式啟動左，frying pan抱住佢再望住部腦眼神有景滾，似乎世事都被看透

個人覺得羅樂林係boss
但其實之前敖嘉年臨走個陣林子善講左句唔好怪佢
結果鮑姐話敖嘉年台灣單野係比人set局整死
林子善機會都好高

係咪我真心咗
綜合網上消息 final boss唔係一定只會係
令家名 郭sir 易先生其中一個？

係囉 死過翻生就咗件事

Nanny Wu>Lam Chi Sin
Finally Pan forgives Wu

套劇收尾安排都亂黎,邊個做final boss 都已經冇意思

之前巡禮拍定宣傳,到正式時應該改晒

今晚大結局

唔記得左依幕出左未？

第1-2集

咪第一集魔術師嗰幕

點解可以推得咁快呢套野好荒謬

令熊先係rainman

比D掌聲自己先啦

係既話 易兆風被殺就唔會喊到咁

李俊偉準備好未？

死咗？

有lift對打今晚

林美香

Mandy

又扮死

ON9劇情

胡定欣幾時入咗院

唔死都俾你整死啦

你個野壞左呀

紫倫

屌你又㩒胸

笑位嚟架

點解唔學城寨咁一野打落佢心口

個file名

亞視心痛樣

硬係覺得胡定欣係鬼

鮑姐

好想定欣係大boss 會精彩小小

無計啦唔係連登仔。

煎pan韓仔look

有聲

條眉

大boss就難啲

劇情老土到

係mandy

摸下波就醒早知一早摸啦

見到易先生好似要死

可唔可以轉另一條線，呢條好悶

三十幾度見到佢著住件大皮褸覺得好熱

仍然係亞視味濃既韓仔

主角永遠都唔會死

Mandy好撚funny

有 踩過界聽日

亞視鵬陣mk味

一級

頂你 架車有法眼仲係到傾

開始有少少悶

法眼

我呀媽都識咁講

弱智

有邊度係冇法眼

尋晚冇睇
點解鮑姐咩事翻生

易先生先係終極boss
砵仔糕店老闆

仲夠膽向架車度講

我屌醒左佢

又向車講

林子善唔係有病架咩 而家咁惡

計中計中計黎 你識條春咩

假既

誠哥：我呢

誠哥呢?

中聯辦？

m club

君主會.....

屌煎pan件褸

竊聽風雲2

認真問

中共呢

亞視鵬啲粉厚到

解藥兩個半鐘有效

令氏安全屋

令氏講到自己咁勁，四大家族都無佢份

君主會

幕後咪中聯辦囉

死左?

又係黑仔

屌煎pan成個韓仔look

又鳩流流

屌你咁撚假

又做戲比人睇

又係假

又計中計

計中計中計

又扮

kent: 我要扮死幾多次

計中計中計中計中計.計

好撚煩

計中計中計中計中計中計中計

寒瑪麗個野壞左

依條橋用左幾次

屌鮑姐大愛撚真係好累事

鮑姐左膠上身?

無限復活

又要你做戲呀

計中計 神劇

計中計之馬後炮

戲中戲中戲中戲中戲

扮乜撚

殺哂佢地啦好煩

做乜撚野

煎pan成日爭住認叻

改名做計中計算啦

突然間腦瘤發作

有病都仲要爭

Anthony

真係病😲

140

間房無cctv咩白痴

又變笑片

好中二

IQ 140

我IQ有140！！！

Ken池肯定想破羅樂林既紀錄

蠢到咁真係tvb先寫到

140都咁on9

iq 140 都咁撚on9 早d 死撚左佢啦不如

真

好想召喚廿八座大王

林子善係boss

睇唔出有140

做番洪爺

我IQ有140

Iq得140 點會係

如佢林子同河馬又係做緊戲............

140都唔知間房會有cctv

140都咁廢

我都係咁諗

患咗腦瘤 ff太多

一陣邊個會出現 用指槍指住煎pan個頭？

整杯有毒豆漿又話自己140，我阿婆都160啦咁

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

好睇 神劇

140？身高咋嘛？

咁都140，咁鮑姐咪200

認真有無假死排名榜

140仲要去有法眼既地方講自己計劃

計中計中計中計中計

Kent300

KC唔好死

易先生300

IQ140落毒藥比人知

大班又洗腦

so mean

屌你大班

頂佢 不停做戲loop 呢幾日啲野好似一樣咁 已經好多漏洞

屌你老味 大班廣告煩到

計中計 中計 又計中計 中計 又計中計 中計

大班

屌個廣告好撚煩呀

阿必好垃圾

要賣幾多個廣告先夠

垃圾廣告 食開都唔撚買大班

我iq 140呀! 哈! 哈! 哈!

唔食肉都可以食豬架嘛

大班廣告好撚煩呀屌你老母！
今年唔撚柒買大班呀仆街死啦屌鳩你！

仲有

大班好撚煩

洗夠未呀大班

btw有條友都幾得閒，追住我cm嚟負皮

個廣告真係好撚哂時間

無人識你喎

仲未完個廣告

屌你 hardsell 到

唔知呢套定乘勝追擊結局會暴走啲呢

送邊款月餅俾佢最啱？
有型有格 大班冰皮月餅

仆街大班人，做撚完廣告未啊

一大結局就大班廣告

越後越爛

大班好撚煩 唔會買

屌連我老母都問大班做乜9

same

大班loop 完未，屌你老母，因為呢個煩膠廣告罷買大班

300我都有啦

就黎要開post講大班冰皮推到完場

其實月餅係咪真係好好搵
電視同周街都係廣告 好疊水

邊個傻閪諗出黎

Ken池入青山

送邊款月餅比佢最岩

TVB重頭劇特色嚟
有頭威冇尾陣

林子善IQ有140
邊款冰皮月餅啱佢

阿媽已經鬧緊佢賣廣告賣咁長，有錢都唔係咁落廣告

大班！

冇咁煩既我都會買

而家成撚日播啲長廣告，MoneySQ又係咁

虎頭蛇尾

仲要9唔搭8

do do do do do do do do do do do do do do do do do do do do do do

慢慢負皮飽佢囉on9仔

係

啲廣告煩過閪咁

傻鳩咁

虎頭都冇

IQ140

嘩

一鑊熟

死八婆

仲暖

點解子善一拳拳打 會配左打臉既聲

係咪笑片黎

韓馬利

真係好似大王

冒簽既都咁開心⋯⋯

仲話iq140

痴撚咗線

佢操到禁大隻今次有用啦

死八婆 同我爭

呢D就真係涼薄啦

兩個加埋140咋

煎pan。。。。

林子善做到好三五成群

因為又係計嚟

唔係呀嘛？咩呀？

混血美女肯定又假死

收尾快過過山車

預告好似唔係呢度？

屌痴撚線

寒瑪麗由三國時代俾人嗌死八婆嗌到依家

廣告番黎 就咁就死左

呃9觀眾韓馬利死咗

煎pan 入魔

估到la

佢武力勁過IQ

mary會唔會番生

林子善其實扮殺韓瑪莉
計中計

如果 太多韓瑪莉
林子善會無錠企

又解釋

講比佢聽做乜鳩

林子善應該唔係最後大佬
只係借機上位姐

中左一刀都冇事

你兩個仆街

成家假死

又自爆

On9嗎

又講返哂出黎

無限loop

真係好撚煩

呢套戲好鐘意用對白暴露呢啲陰謀位

仆街

又自爆

乜柒都講到咁白

傀儡黎

俾C9睇架體諒下啦

好撚快會死

做乜自爆

rainman係邊個

死埋

又全部假死

屌拿星 死幾多人先夠

一聞即死係咩事

又嚟放毒氣之前陳展鵬同陳茵微

借刀殺人

鬼?

咩毒氣黎

高子杰

肯定係計中計

陳展先係rainman

有無殺數統計?

Iq140, 蠢撚過隻豬

亞視鵬係RAINMAN

煎pan真黑化

鐘仔

又話最有腦既
咁弱智都有

最後五十米衝呀

未死

來來甲由屋

做左幾秒令氏話事人

恭喜

借刀！

成個令家 差唔多死撚曬

黑化

全部都係戲，最尾導演嗌good take，就全部收工

Real rainman

Real死了

高子杰先係最後大佬下話
阿媽都話要活人,佢就殺晒d親人

我究竟睇緊d咩？

隔住個moon都聞到間房好臭

咁都叫親人？左膠令熊

班叔父無辜架

IQ 140已死

用對白交代劇情

爛尾啦

係咪又計中計中計

IQ 140 蠢撚過隻豬

煎pan: 佢地假死咋

點解令熊突然變大愛L?

煎pan黑化左

啲親人咁仆街，抵啦

混血美女同林子善加入假死兵團

最尾先嚟黑化？

大愛鮑

條路自己揀 仆街唔好喊

陳展鵬真係好撚柒

之前殺ricky就喊生喊死

點解就黎死, 都仲要爭家產
本身D錢都夠過世啦

唔係咁夾硬話佢黑化係嘛

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

佢對親人不嬲都係咁

佢又知rainman 係用毒氣暗殺

總覺得陳山聰

展鵬已變
爽
再嘈殺撚埋鮑姐

大愛撚

煎pan先係rainman,陰d陰d逐個擊破

點解煎pan上網search野 有可疑

亞視鵬好煩呀個樣

點解亞視鵬變得咁快

無線一向係咁，廣播劇咁

全部人都係假死！
目的喺引煎pan出嚟！

仲想俾機會

點解陳展鵬對眼突然大咗

棋靈王

邊個先係boss啊

想問個訊號攔截器點攔毒氣

之前就大愛撚好後悔殺ricky，而家就變到咁撚樣

其實我buy煎pan

應該唔知 剩係知佢會set個陷阱

展鵬係好人

你實在太絕啦

嘔心演技

令熊係咪好後悔認返個仔

變得咁快

跟住韓瑪利同林子善又係安全屋行出黎

令小姐又大愛上身，你比機會佢兩條友殺你咩

佢個樣真係好亞視

你真係太絕啦

韓馬莉煩膠到仆街，唔絕唔得

幾時殺定欣

夜神月上身
作到咁屈機

心痛

絕乜野
當初你流放ricky咪又一樣

煎pang個眼妝真係好撚柒

老母一向都講：開電視唔係睇，係聽聲

痴撚線，而家變大愛撚

agger

我和殭屍3咩

又細番

屌你自摑

暴走

亞視味

棋靈王會心痛架

我buy亞視鵬wo!
殺啦！
殺殺殺殺！

韓馬利無咁老都幾好屌

呢啲劇情

視后鮑

厚粉鵬

得返半個鐘

令熊膠化

好撚老mk style

睇緊乜9呀屌

痴線，棋靈王

做乜鳩

第二個rainman係林子善？

鮑姐一d霸氣都無

咁煎pan應該IQ有180

笑到我pk

鬼影亞視眼

林峯做就好

痛 心 疾 首

抄godfather咁
諗下michael點殺屋企人 身邊對family不忠嘅人

終於唔係左膠 爽

笑

你唔殺佢兩個遲早比佢兩個殺

對雙眼皮好突兀

加埋對耳環

佢好後悔所以返左tw
完

ricky同kk都係
最後成班係安全屋bbq

以前睇陳展鵬係覺得幾型
依家睇唔知做咩好似柒下柒下咁

山聰借D意用身體慰藉鮑姐

通常呢類黑化主角最後都會死

好

禁藥話要就要

啲角色癡哂線

Rainman殺左anthony內鬼 confirm

冇錯丫，連埋同盟班人一齊殺

一次過殺晒

我都覺

眼影鵬

一聽個藥名就知係傷肝禁藥

Iq有幾多

整左容之後膠左
之前單戀雙城都仲好型

保護佢地,驚佢地比rainman害死

到底最尾會有幾多個人真死

胡定欣百分一百rainman

仲有韋爺同佢兩個仔

全家死得七七八八，又爛尾

應該第1集殺撚死哂屋企人 之後 完

240

胡定欣係咪鬼

一定係全部都死得七七八八

煎pan黑化後淨係識all black

趕收工 最後一集先黎黑化

煎Pan有冇可能係真。Rainman ??

牙峯

令熊=Vito

似

其實陳山聰先係主角

我覺得係陳展鵬精神分裂成第二個rainman

胡定欣係大佬

點丫。我係咪睇緊另一套劇？

仲有johnny 仔

仲有郭鋒同Jonny cub 都係安全屋

鬼同你OT

哈

柒頭鵬

亞視pan個表情想點

胡定欣係boss嘅就正

煎pan返黎報仇, 隊冧晒鮑姐D親人

D計中計中計中計煩到我想轉台

巨輪2都幾型 原來佢整左容?

胡定欣似係

亞視鵬對雙眼皮線

自殺

耳環鵬

要死啦

乜水

做乜鳩出兩個刺客

屌你邵珮詩

胡定陰開始有亞視味

Mola mola

易先生唔好死

Kc要死了

唔用槍

12000上身

鐵布衫呢

易先生立flag

KC 好撚型

殺破狼咩

鐵布衫！

唔出鐵布衫

出鐵布衫未

鐵布衫呢？

易生都唔夠打

用鐵布衫啦

Kc

賽跑冠軍鮑起靜

KC

咪住先,關johnny club咩事

鮑姐好廢呀 點打個天下番黎架

點做野班殺手

鮑姐做咩唔打埋一份

仲以為出大絕鐵布衫

易先生啊

Kc rip

殺

鐵布杉都會被𠝹開

個女殺手

點上車呀，開得門都比人劈撚死

咁多殺手追殺佢都大模大樣咁放工

真係一級

見到佢除衫仲以為出鐵布衫

得1個保鏢

佢間公司真係係人都入得

屌又逼逼青腦

明明有槍 點解要用on99 警棍

唔撚玩汽車炸彈？